# devops-netology

## Учебный курс по git

###### 2.1. Основы git

В файле Terraform.gitignore будут проигнорированы:

Локальные вложенные директории .terraform; файлы, содержащие в расширении "tfstate"; файлы логов; файлы с расширением .tfvars; файлы override; конфигурационые файлы CLI.

###### 2.2. Основы git

Изменен файл README.md (ветка main)